## Відповіді на теоретичні питання:

** 1. Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці? **

Рекурсія - це коли функція звертається сама до себе змінюючи кожен раз свої параметри до досягнення заданої умови завершення.